<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="alphabet_table">
        <item>Α</item>
        <item>Β</item>
        <item>Γ</item>
        <item>Δ</item>
        <item>Ε</item>
        <item>Ζ</item>
        <item>Η</item>
        <item>Θ</item>
        <item>Ι</item>
        <item>Κ</item>
        <item>Λ</item>
        <item>Μ</item>
        <item>Ν</item>
        <item>Ξ</item>
        <item>Ο</item>
        <item>Π</item>
        <item>Ρ</item>
        <item>Σ</item>
        <item>Τ</item>
        <item>Υ</item>
        <item>Φ</item>
        <item>Χ</item>
        <item>Ψ</item>
        <item>Ω</item>
        <item>\#</item>
        <item>.</item>
        <item>.</item>
    </string-array>
    <string-array name="alphabet_table_with_starred">
        <item>!</item>
        <item>Α</item>
        <item>Β</item>
        <item>Γ</item>
        <item>Δ</item>
        <item>Ε</item>
        <item>Ζ</item>
        <item>Η</item>
        <item>Θ</item>
        <item>Ι</item>
        <item>Κ</item>
        <item>Λ</item>
        <item>Μ</item>
        <item>Ν</item>
        <item>Ξ</item>
        <item>Ο</item>
        <item>Π</item>
        <item>Ρ</item>
        <item>Σ</item>
        <item>Τ</item>
        <item>Υ</item>
        <item>Φ</item>
        <item>Χ</item>
        <item>Ψ</item>
        <item>Ω</item>
        <item>\#</item>
        <item>.</item>
        <item>.</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Βήτα</item>
        <item>Σύνδεση &amp; κοινοποίηση/MIUI+ Beta</item>
        <item>Σχήμα Οθόνης;Duet;Multiscreen;Duo;Computer;Mirror;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Απενεργοποιήστε το φορητό hotspot, Mi Share, ή χύτευση στην κινητή συσκευή σας πριν χρησιμοποιήσετε αυτό το χαρακτηριστικό.
2. Απενεργοποιήστε το Wi-Fi τόσο στην κινητή συσκευή σας όσο και στον υπολογιστή σας.
3. Βεβαιωθείτε ότι η κινητή συσκευή σας είναι κοντά στον υπολογιστή σας. Δεν θα είστε σε θέση να συνδέσετε συσκευές εάν βρίσκονται σε διαφορετικά μέρη."</item>
        <item>Ο υπολογιστής σας χρησιμοποιεί Bluetooth για την ανίχνευση κοντινών κινητών συσκευών που έχουν προηγουμένως συνδεθεί. Ελέγξτε αν το Bluetooth είναι ενεργοποιημένο στην κινητή συσκευή σας.</item>
        <item>"Οι κινητές συσκευές δεν μπορούν να συγχρονίσουν δεδομένα με υπολογιστές όταν η οθόνη είναι κλειδωμένη. Από προεπιλογή, αυτή η εφαρμογή δεν επιτρέπει το κλείδωμα της οθόνης όταν η κινητή συσκευή σας είναι συνδεδεμένη σε έναν υπολογιστή. Μπορείτε να το αλλάξετε στις Ρυθμίσεις."</item>
        <item>"1. Συμβατές κινητές συσκευές: Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Αν μεταφερθείτε στην επίσημη ιστοσελίδα μας μετά τη σάρωση του κωδικού QR, η συσκευή σας δεν υποστηρίζεται ακόμα.
2. Συμβατοί υπολογιστές: \"Πλεονεκτήματα\" 15 \"\", \"Πλεονεκτήματα\", \"Redmi G \", RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Κατεβάστε το MIUI+ Beta για τον υπολογιστή σας εδώ: https://plus.miui.com."</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>"Δεν είναι δυνατή η σύνδεση με τη χρήση QR code?"</item>
        <item>"Αδυναμία εύρεσης κινητών συσκευών χρησιμοποιώντας τον υπολογιστή σας?"</item>
        <item>"Δεν μπορείτε να κλειδώσετε την κινητή συσκευή σας?"</item>
        <item>Συμβατότητα</item>
    </string-array>
</resources>
